好嬲，成日俾人屈精神病

是咁的，今日去見工，咁咪填下form，見佢問我status，我咪寫返whatsapp句點擊此處與型男展開激情對話，個hr見到大大聲屌我，話：叫你填婚姻狀況呀！咁我咪寫A0。佢睇完好撚嬲，仲話我：你痴線㗎？有精神病睇醫生啦。

我一巴星落去，話：我中度弱智㗎！你就精神病。然後好似大力得濟打到佢腦震盪，仲搞到佢精神分裂。

有冇巴絲知點先醫得返佢？佢而家出咗個半歲細路人格出嚟係咁奶我粒lin，好撚痕，有冇人幫到我？

中立非青山

粒lin而家俾佢奶到濕哂，係咪會做暴乳類動物

10/10

再講呀最多攬炒

HR男人嚟?

回帶
-10/10

？？？？？？？？

好正

邊間公司請埋呢啲弱智hr 呀 巴打開名啦

開咗啦啱啱個po

樓主去見hr

100/10

屌你老母樓主你真係好高汁！！！

笑4

十卜你出多d呢類型